server die

Lihkg die served???

突發CLS 新巴車長

睇唔到嘅

Goodest english